有冇人覺得差婆比起狗公更西！

我見到啲男人婆EQ又低，又容易暴躁
成日見到佢哋拎住支警棍，大力大力扑落去。
同埋啲講野態度西到一個點。